3人以上家庭每戶一個人行出黎，都有130萬人

全香港約260萬個家庭
扣除約50%一二人家庭
只要每戶一個人行出黎都有130萬

所以
就算不幸全家都係親政府/政治冷感
都千其唔好氣餒
只要你自己肯堅持出黎
星星之火，一樣可以燎原

堅持才會有希望

69見

我一家出三個

每三個人有一個人行出嚟都2-300百萬人

可能2廢老1個養就冇能力出黎

總動員